荃灣廣場咁黃既？

荃灣廣場設左個香港人繪畫區比手足現場畫畫，連豬pepe唔駛講，勁多諷剌黑警既畫都可以貼堂唔驚黑警衝入黎搞事？翻查紀錄呢個商場係新鴻基既，佢想定藍扮黃定真係改邪歸正？點都好，呢個活動值得支持，同路人可以去睇下d作品。

琴晚去好似唔見有

6、7月吹風話果到有人臉識別系統既
會唔會扮黃借機出賣班手足

我都係琴晚6點經過，係大堂，今日應該仲有

P1 張岳義士畫得好靚

新鴻基

咁快唔記得許仕仁

廢事你地周圍畫 整個圈限住你 俾人撚狗都未知

咁陰濕

俾人撚都唔知

咪係 新城市夠任畫啦 第二日咪唔見晒

如心好撚多狗

大鳴大好，引蛇出洞